教你一招點分判私家狗車！

私家狗車/van仔，大多數都有遮光廉/反射玻璃，因為佢地唔可以比途人睇到車內係green object，所以手足見到請速走！

puah

推

有呢d野本身係咪犯法？
有無例唔俾痴反光野？

我都有遮光簾。。
就係為咗做校巴唔好比人睇到入面先整

11.14 曙光行動 繼續三罷

簾就唔犯法 但個d黑色玻璃紙（豬籠車個d）就犯法

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做

痴反光紙只要唔阻礙司機視野, 執法前線可以放走, 亦可以痴任何野響玻璃窗, 就話非法改裝要車主驗車。

轉載

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

兆康
Vh 5726 黑色noah

From TG GP

唔可以話全部有遮光廉都係狗車，但狗車就一家有！

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

香港人 報仇！